好撚野！ 無堂食但又要強制戶外帶口罩

係咪兩條友各自諗出黎，以後加埋就實行。完全無諗過有無衝突。
做香港人真係仲衰過難民
你死你賤喇香港人

同武肺deal 好咗非餐廳室內食係唔會傳染

《預防及控制疾病(佩戴口罩)規例》
5A.指明期間內，在指明公眾地方須佩戴口罩
(1)在指明期間內，任何人在進入或身處指明公眾地方時，須一直佩戴口罩。
(2)然而，第(1)款不適用於 ——
.....
(b)有合法權限或合理辯解不佩戴口罩的人；及
....
(3)在不局限第(2)(b)款所提述的合理辯解的範圍的原則下，在以下情況下，任何人即屬有合理辯解 ——
....
(e)該人不佩戴口罩以作出任何以下作為(但僅以該作為在有關情況下屬合法為限) ——
(i)飲食；
(ii)用藥；
(iii)保持個人衞生；

....

你當啲狗識法律？